# MySql_Db

jeśli nie wiesz co to xampp, wejdź na stronę inżynieria bla bla bla od Dok. Kotlarza
i stamtąd pobiesz folder soft w którym znajdują się wszystkie potrzebne rzeczy



Przygotowawacze lab6

+ dodawanie dowolnych wartości pisanych z klawiatury do DB
+ Poprawy wizualne (posegregowane klasy w poszczególnych katalogach)


TO DO LIST:

- usunięcie ostatnio dodanej wartości do db
    :- usunięcie dowolnej wartości z db
- Dodanie odświeżanie ComboBoxa